恆指會說話

開市 886 拜拜嚕

今朝有線訪問散戶歡觀，個個話調整

彈埋今日 迴光返照

mola mola